［突發］浸幼呢班人仲笑得咁開心

真係童真

大個左就我們一起學貓叫